做公務員唔係更加想香港亂，經濟差咩？

是咁的 話說有個公務員朋友話香港亂
搞差個經濟 香港玩撚遠

但做公務員唔係愈差愈爽？

02/03年沙士都係減6% 唔夠

如果個巿真係差成咁
通縮，樓價跌，股市跌，點止6%
到時養起頭家易過借火

求高手指點

負資產
Sars

兩公婆都係公務員就話姐

咁撚短視…

公務員帶頭減菥

做公務員係唔可能帶頭擺工
太多負擔

只可以被迫擺工
例如mtr 大擺工 加九巴大擺工